有人問我對CPU份工有冇興趣

佢同我講係要賣屎忽俾正苦但可以叫高D價再拎果D人工出黎捐俾自己鍾意既政治組織

淋病真係咁急要人咩🤔

如果你都得.

咁我都應該得.

哦 咁你咪去試下apply 囉